Были использованы паттерны:
- Абстрактная фабрика
- Фасад
- Наблюдатель

Проект описывает **производство**.
Класс ProductionSystem служит фасадом. Абстрактная фабрика создает разных роботов и конвейеров в зависимости от типа производства (высокоэффективное или низкоэффективное). Также присутствует класс датчика температуры, который в рамках паттерна наблюдатель при превышении пороговой температуры уведомляет класс ProductionSystem, а тот в свою очередь останавливает производство.
